武漢肺炎之事有利於今次運動？

出街戴口罩比率暫時係7:3
甚至有人開始戴豬嘴出去
變相全民口罩豬嘴不是夢

依家要搞集會或遊行大家可能都驚有仆街帶菌姐混入
變相場運動又好似靜左落來

但全世界戴罩十分有利於小隊行動
自己執生啦

唔撚理你咩肺炎
大家繼續光復香港

若不幸俾黑警截查，同我盡情咳

今晚旺角有魚蛋食。